［非抽水］熱刺迷依兩個轉會期 係咩感覺

其實係無錢買
定想買 買唔到？

但唔買人都入前四 歐聯八強 半隻腳入四強
你又吹佢唔漲

唔買好野，但係又唔賣好野，其實無咩問題

串我曼？

已經係近幾十年高峰，無得怨啦

賀新場搞既元老隊，唔係D 二三線前球員 ，就係共用元老，一係就踢過一排都叫元老

新場D poster仲要用巴爾魔迪

知足啦

細球會嚟講算係咁